[推到完場] 馬拉加 對 巴塞隆拿

19時間2:45AM

我們在球場吶喊

carbonell 應該冇咩機會

西甲疤狗 又豬一場

對卡文尼入撚到波咩

終於可以同大家睇波

睇好佢

艾巴上場出左今場會唔會出

爆足全場

認真
輸少2球當執返身彩

又要食塵

又講呢d

BARÇA XI: Ter Stegen; Mascherano, Mathieu, Umtiti, Alba; Busquets, Denis Gomes; Messi, Suarez, Neymar.

似343，又似433
小明上場先爆完，今場會唔會冇力

求煙扯足幾百飛煙先好出場

爆牙,爆佢牙

吊你牙

蝗失分
希望巴狗醒醒定定

上帝我用Q仔pass唔到QP換巴塞今場拎3分

又出廢鳩
失分味濃

洛一招

大鳩迷

lm

作客馬拉加+24+AG

拉b停賽

有無LINK? SOPCAST

有無人有手機link

種完就派栗米

宜家瞓覺，聽日笑柒你班傻仔睇西波

4:0起步
係豬

又唔睇

鳩美斯

求link

後防三個左腳仔

屌你咩又紫色作客

辛度中出達屎

著呢件多數豬波

有西甲必勝utt

全勝大將遇上致命煙鏟，邊個會贏？

今場破了

仲未訓

報到

煙又鳩左下

報到

宜家瞓了

[突發]報到

下體會幫到手 自己都要醒醒定定

今場要入波了

You好耐矛睇咁

見到馬拉加個黑柴就個今日要失分了

mk

訓醒

我皇和波 疤狗豬波

小明

艾巴on99

尼馬呢招咩名堂

艾巴

百屌咪撚失分

同牙朗插花仆街差唔多

尼馬近排扭波都仆街

冇牙朗咁柒

失分味濃

又一場西波

煙

屌你老母5 號包撚哂越位

咬係咪傷

屌

越乜撚

似係

求其一腳就踢出去

賤種皇科左水落呢場？

求aceplayer link

So9傷

17

新韋拿

卡文尼

so9

卡雲尼又神救

控個下靚撚到

paco 熱身 so9

咬咬

又上身me dklm

又開掛

痴線，上身咁

艾巴呢排係咁喂俾咬咬

咁都救到

唔想見到ago

煙真係乜撚都永9其就算

求*

屁馬

我屁今場做乜撚

未換鞋掛

唔好讚

去攞包薯片先

Fk唔入

快啲入呀

......達仔

Ter stegen

達仔

我霸

達

達子Dllm

達子

達屎真係廢鳩

膠達上身了

平安鐘

剩係識chok

我達呢野真係有季初既味道

巴塞龍門特色

D波真係一到AG腳就斷

a go

比人逼返轉頭

Andre Gomes : no skills no speed no sense
Bullshit

Ag

個傳球

戇鳩到爆

ag

Ref

ag個身型係咪得個睇字

屁馬做乜9?

我屁洗牌

球証

Diu..

你呀

上半場領先唔到就仆街

屌你ag

老鼠拉拉龜

我屌你老母十次呀ago

Ag垃撚圾

AG你死撚左佢啦 屌你老母

真係無場好波

老鼠拉龜

跑快2步啦dllm ag

高美斯玩撚完未？

係靚既守得

做乜撚野ag

dso同ago真係睇短傳就高下立見

AG仲廢paco

美斯個無奈樣

難得有下比得咁靚
就比ag浪費左

ag死撚咗佢啦

玩撚完

唉

玩完

屌左聲

呢d波M24都入到喇屌

屌你老母…又係俾青訓入波………

點解ag可以無腳好波

屌你老母 西甲？ 含撚啦

煙笑乜春

入咗

我心入面都係呢句

24

賣辛度丫拿

美斯又要嬲豬了

AG真係唯一一個完全無料踢巴塞既垃圾

真係辛度

煙呢

屌廿次煙老母
膠達三十次

倒戈巴塞既都會入波

都唔關佢事...唉
半場線前就比

ag係咪臥底

念在屠狗有一功
鳩美斯真係完全係柒既

擺達屎都空龍冇分別

辛度剷草成功

安sir ho ball

仲有馬菲奧條垃圾

失分味

煙剷快啲打斷鳩美斯對腳，一個紅一個傷出。
清咗2粒毒瘤，可能仲追得番

喂屌你達屎仲想續約

膠力>>>> 巴禾叔

點解堂堂巴塞會有呢d人係隊波到仲要有得出

now 啲旁述好撚垃圾

認真 實度都好過廢達

屌你仆街巴塞

屌你老味失果球都怪達
頭先派膠就話姐
呢球半場交撚完都單刀左幾秒 點撚樣救

安76半場好換人

之前睇有就馬菲條on9都知奶撚晒野

幾時先肯正正經經買返個中堅
呢幾年得馬斯同utt係買得岩既

親

近柱都守唔到

#24 加Ago

諗真 掛住賓頭叔

封都唔封下

ag頭先嗰球…控一下已經有12碼，篤一腳已經入左

屌 好唔爭氣 比左冠軍賤種算啦屌

小白in
AG out

係要留d假希望
不如比左賤種算啦

搶分比賽先後出啲廢西

快啲換ag

agger

抵疤冇冠軍真係...
自己唔爭氣

70-75分鐘換

Messi b都冇眼睇條垃圾ag

蘿白打中場仲好

AG strength有無3字頭

點撚解咁鐘意作客中上游出副選

戰術安啲野

中堅有華美子

Ag真係岀親都失分 屌

biggay拉仔停賽

用青訓中場都實好過佢 波都未攞得好

有冇人安排潛水艇

達子擋單刀真係好廢

唔換人就玩完

睇番啱啱單刀嗰球,煙剷追番去個背影好似啲打壞咁

半場前追和ok?

根本就on9 未過半場裝條毛咩

我諗起費托

你老味半場換晒拉仔小白入黎啦
見到中場果兩條垃圾就燥

屌你啦 上場打得咁好 今場又打回原形

拉仔停賽呀

r4停

拉仔停賽食緊花生點換

美斯

molamola

拉仔唔係停賽咩？

今季有冇一場波係成功反CUP過

佢都灰左

咁換羅白啦
總之果兩條垃圾一定要一齊走架啦

Ht 1:0

要豬波了

兩回合計 巴黎

好似冇

安狗又係柒
次次作客中下遊都大輪換

你見佢有時打到咁前，就知佢嘅半場線唔係我地嘅半場線啦

安狗係咪想等到70分鐘先換

今日班大帝好似冇乜心機 蘇仔尾段冇影咁

打343 換蘿白頂拉芬拿個位
alba 左中場

落後六分 西甲玩完

首回合打華西
2:1變2:3反勝

丹尼斯隱型，ag唔知踢緊乜春
唉呢兩件垃圾踢左成季波都仲係咁

唔明佢地諗乜 人地失分 好似唔想攞杯

開季前j到仆街

最後球十二碼真係睇到心臟停頓

屌你老母
AG兩次錯失唔錯機會
又喺後場死控個波控唔住搞到自己要犯規
之前都試過幾次
屌你老母！

丹蘇入左兩球個排就比人雪

走啦好嗎

換蘿蔔啦

寧願今日鍠贏埋佢 依加咁撚樣輸好揼春
愈睇愈撚嬲

24屌你老母

停賽呀

熱身緊喎

單刀唔撚射真係屌佢老味
仲等乜撚野

但唔可以換小白 要留黎打蛆

次次都係咁，真係爭唔落

無停呀，拉仔同pk停之嘛

對面失2分 自己失3分 好多次都係咁

半場會換啦 熱緊身了

4張黃

場撚場失分 Ag 實係戰犯
下季賣比哥狗玩玩算啦 仆街仔

唔明點解唔出蘿蔔
馬斯右閘

其實外國啲人點睇馬菲奧呢條撚樣…

邊個今場食牌會停賽？

你下場出到但係今場輸波咁有咩意義

中場果兩件垃圾一定要即換架啦
愈遲換愈浪費時間

蘿蔔頭

一樣24out ag out

Excat7ly

主場對皇蘇咪休息下囉
馬斯同24一齊正選

換小白先啦 夠做

仲有ag同小明

算啦。。。。今季打到成pat屎咁
等下季啦唯有

Ag wfc

最緊要換ag條垃圾

安狗肯定唔會換

下半場戰。術

不如問下安狗今年收左鍠馬幾多錢好過啦
次次見到希望就出9陣
出9陣都唔緊要，係要出AG係禁區，霸靚位幫對面解圍，
再迫蘇牙去右面食風，你老母唔屌7隻安狗唔安樂

Ag 可唔可以紅到季尾算 唔想再見到個柒頭
FM妖人喎

白伯晨早係到熱身

Ag算數啦 對佢冇咩期望

呢條友出黎剩係識犯規
乜撚都做唔到

丹蘇都唔好得去邊

一個新援係貴又後生加上打得唔夠放冇信心, 理應比多啲時間
But Ag should out

小白場場都要出黎救命

唉屌 點解唔可以小白蘿蔔正選
贏到穩穩陣陣先出班垃圾呀戰術安

曾經我都覺得要畀多d 時間AG
但多次對中下游都打成咁，真係屌

你睇下個賽程先...

肯定冇聽你講

不嬲俾巴迷吹大左

安蛇就係咁on9

Same here

訓咗岩岩醒

攞多幾包薯片先

而家換出黎救命仲衰喎

飽

小白

唔出小白都正路嘅，但蘿蔔後生要chur下啦

食哂了

係咪可以繼續訓了 垃圾疤

再攞

Yes you係ust都要chur下

ag條on9仲喺度

你起身啦 改一改個氣場試下

唔一定打足就入穩贏

換雙

蘿蔔頭都出黎

收dso 留ag 係咩料呀

收24

收24都好

換丹蘇...戰術安

屌，唔換走ag係咩玩法

小明打3後衛?

換dso都唔撞ag

我覺得合理，丹蘇都係屎

Ag 係咪晚晚都幫條仆街安含

屁馬個樣怪怪地咁

屌on撚9

Agger

應該係 岩安蛇同小明唔知講左咩

你咪一樣垃圾

ag條廢柴係咪同安蛇上左契

病病地咁

留ag把撚咩屌佢老母

AG 你做乜鳩野

兩個都垃圾就兩個都換啦

得番罐可樂

Umtiti又真係勁

AG咁鐘意頂鳩人地個頭

仲有邊個中場

Ag 可唔可以硬淨少少

後防打utt一個咁

新仔兩個

頂撚死佢咪唔洗岀

細佬啊

utt好撚慘

睇ag 真係笑出黎

傷左

抖四個月

毒撚幾時有得出

Yes 所以先用this

唔換ag

傷

2weeks around

毒撚又係成日都傷

Messi

救世please

美欺d fk 近排做乜食哂屎

觀眾席

咁都冇牌

美斯今日D罰球做乜

仲差咗

Not only today la

美斯真係唔岩踢逆境波

即場如何

我屁

個個都虧下虧下

ag又控甩

主場雞

冇牌

痴線，兩次都唔比牌

見小明同屁馬唔咩做咩食牌就知

咁都無牌

睇完艾簡達華再睇ago ago就好似英冠料咁

咩料
賽前以為巴塞贏硬

今季救過好多次囉

禁左制啦 會贏

食屎mode on

美斯而家連外掛都開唔成就算喇好嗎？

咬哎比得幾靚

作客馬拉加 切爾達 皇蘇
從來都失分味濃

仆你個街 越條毛咩

撚有offside

嚇死

對面個10號空哂都傳番個波比屎達根

小白都食左屎咁啦

算即係點？收山？

屌你老母，黑到

話說冇睇開 點解唔出拉芬拿

Don't ff can win

傷4個月

Injured
Out for 4 months

屌 越睇越嬲

橙

paco > ago

Fuck off

有冇希望

傷4月

早就要換AG啦

冇

陰公 卡邦尼又冇機會

希望paco做到野

臭西球證

都唔知踢緊乜

ag終於走啦

買左波既話 勸你all in馬拉糕

So9 dllm

換ag終於

睇祖記算

蘇狗

so9做乜鳩呀

又冇

有冇未來人話我知1:1

呢下set咁靚so9先黎學la子

鳩射都有la
漏你老母

so9 有時真係on99

So9又乜撚

尼馬

So9仲漏乜柒呀屌

尼馬紅撚埋
好波

蘇9想點

on9 mk

完

屁 屌你咩

打比冇屁馬

屌做乜9啊尼馬

迷屁黨有咩好講？
Qb?

真係禁左制

冇架喇
早d訓喇

mola mola

紅埋美斯呀嘛屌你

呢下英超都吹硬啦

唔知講乜

比吡冇mk？

對皇蘇無尼馬

第一張最on9

紅得至少三場

停兩場

今季已完

55波去盡唔係問題 人地清左波佢冇收腳既意欲一定食牌

臨打比前先搞d咁既野

西甲喎唔係英超

對皇馬唔出得？

個甘馬曹不停犯規

唉，啱啱見到賤蝗和波，都唔知為乜咁開心

呢場失分 比吡都已經唔洗睇 而家入埋雪櫃

尼馬真係傻架喎，慢半步都仲飛埋去

好似係直紅?

兩黃一紅

幼稚

兩黃一紅一場only je

冇諗過挨眼訓係睇d咁既波

不嬲皇一失分 就到巴

一啲網話直紅 一啲網又話兩黃一紅

今場輸都已經完啦

差少少輸多野

又發皮四

下季加油

戇撚鳩屌你老母
賤種次次失分自己更加戇鳩

分別唔大 點都冇打比

我都奇怪

下場對wong so牙

差少少小二碼添

無越位呀白痴球證

依個動作唔似會直紅

紅牌點都多過一場喎

有冇人覺得now兩條撚樣好開心

唔係禁區內咩

專心r聯ok???

兩黃一紅唔係一場咩？

開始失控 亂鳩咁傳

笑死me

死疤狗輸撚埋佢就岩

垃撚圾

辛度撚馬斯

準備三分已袋mode

下季努力啦疤

屁馬 輸緊先玩野

15分鐘

成隊波都唔撚生性，安爺又當高美斯係契仔咁款

一啖沙糖一啖屎

無越位呀

巳經唔貪心買-1

至少追和ok?

美斯仲好有火想追平

專心歐聯算啦

專心下季算啦 咁既西波
今季有多次？

屁馬冇撚腦點樣擔大旗

西甲直紅都好似係停一場

咁都出面呀？

專心下世算喇

屌你老母

今場真係臭西波

真係好唔成熟

嘩
dllm球證

十二碼喎

12碼都冇架喇

有狗入左黎

1分都無

黑啦 蝗驚冇冠又過數

點睇都禁區內

真係盲

屌你老母呢場個球証旁証垃撚圾到

笑撚死 頭先無越位入波又唔講黑 而家high邊吹罰球又話過數

成個人係禁區跌都判區外

不過佢臨走前屌球迷定球證就另外一種講法

少林足球咩仆街

點解d狗咁鐘意入黎

high 你老母閪邊咩

咪quote是常識吧？

賤種有1分，疤狗1分都冇

sor9

Utt記錄矛嚕

蝗近幾季係黑到仆街

紀錄冇話utt同ago同場正選會贏

諗住追番兩分 唉

上年連格狗都出聲

今季換新盃,黑到出汁

今年仲多隊出聲

黑到好誇張

誤判季季隊隊都有,點睇都係輸自己多

羅白都係踢中好過閘

邊隊

AG有蘿白一半就好。。。。

黑得好嚴重
雖然自己踢得on9

今季絕對輸自己 但蝗近幾季係黑到仆街

呢下佢真係好不智

成日話黑哨,呢場咪得so9,後備ge羅白,上半場艾巴似樣,贏唔到都合理啦

now都話兩黃

岩 屌鳩ago dso同煙就岩

岩岩唔輸到二比零偷笑啦 球證都比緊個機會追 真心今場撐巴 想西甲緊湊d

我記得就有黃潛,貝迪c,升班馬,

有幾嚴重?咪得貝迪斯果場入晒唔計

岩岩對面有球冇off都吹左off啦

你老母連續兩場輸比護級隊

美欺老矣動作慢左好多

難得有位疤迷咁理性

美斯有無神來之筆呀 同蘇9

煙+ag > 長勝將軍utt

嘩馬斯都比到咁高質

Roberto dllm

羅白dllm

有鳩用咩,踢右閘咁柒

個兩個講波佬⋯⋯咁都算難射 擺定你射好無

唔好屌佢

踢得好好啦

奇蹟和得唔得？

本物事條右路都癱,擺paco打rw係咩玩法?

瞓得

搞撚掂 2:0 馬拉加真係無計 穩守到

影帝我屌你老母百次

垃圾疤狗

廢到

屌 深宵西波

次次同係咁

又係影帝+馬斯下半場放題

垃圾疤

咁唔理性呀疤狗 屌事波又話人狗⋯你自己都係狗啦咁 狗狗狗你老尾咩

蘿白有咩好屌？佢算打得比較好啦喎

正式放棄聯賽啦

今季得返4場波要睇 - 鍠，祖x2，國王盃

你老母係狗

安歷基可以之後場場用Ag

屌你老母今季作客護級隊垃圾到咁

屁馬食撚屎

做乜鳩

要屌都屌ag, 馬菲奧, 馬查先啦，仲有尼馬又係戇撚尻

散步留力啦

2:0

AG 成功爭取

打少個輸緊 上落唔夠快

鍠狗傷左比比希望可以4月柒左佢先

仲話尼馬啱打逆境波....

Ney張red搞到後防局放題

垃圾馬拉膠

最憎人一輸就屌自己隊波狗狗聲

馬拉加打疤的確有一手

仆街安好波！尼馬好波！巴塞新大佬：尼馬型威球王

禾地貢廢難保唔雞胸

反正都係豬，美斯不如射番自己龍啦，咁咪可以入晒西甲20隊囉

兩條講波佬開心到

垃圾疤
走啦啲冗員

輸1:0再打少個之後焗攻 放題都冇計
不過馬斯真係好廢

Cut左now了

國王杯應該都被艾拉屌打

幼稚小學雞

叫左安狗咪留力

屌自己隊波都唔撚得 on9

屌你老母呢場真係嬲撚到訓唔著

有十幾分鐘不斷話應該係2：0

第一次入波台咁

又真係比佢地講中左 不過唔係黑 一早2:0 啦

新會然

#44534

事實唔怕講啦

咁果球真係冇越

咪理依啲人啦

5,14,21一齊躝囉

抱歉 睇唔慣 請繼續

皇馬聯賽冠軍，個杯應該安排安歷基上台代攞

其實唔洗講咁耐，基本上每次巴進攻就講一次

煙同ag 跟埋安狗一齊走啦屌你老味

Yes 今場係好廢
唉 Ney又小學雞

其實馬拉加守得好好 機會好少仲要把握唔到 抵輸啦

呢個時候仲唔講24

同意 不嬲好識守巴

捱夜睇西波

冗員好走la

佢點都季尾走啦

其實今場個個都踢得差

唯一可取既係羅白打中場其實幾好J
如果夏天買唔到泰亞高華拉堤是但一個
唔該高層唔好亂鳩買啲一線尾
重用羅白好過

垃圾疤狗
對蝗豬埋剩低出下alena/ 其他新仔la

機會其實有幾球單刀咁滯
自己問題

好撚驚會買古天奴同比比鳥

人地單刀多過我地啦

羅白今場已經好好
入到個球會更加好

You啱

賤種黎緊仲有機會失分咩

其實今場機會少 不過唔係冇
美斯幾下直線都到位
可惜尼馬

屌自己隊會比人屌架 小心d

留條毛，今場打少個，出多左力就有
次次打作客都玩9陣
主場反而出全正選，安狗唔係收左錢，
真係想唔到有其他理由，要咁玩死巴塞個聯賽

對切爾達好似未打

咁自己入撚到就唔同講法啦
最撚燥係ag果球
屌佢老母係到思考人生?

佢都解釋咗啦放過人啦

人地單刀係打少個嗰陣之多啫

醒起自己係葡萄牙人
決心唔再對佢有任何期望

我真係唔撚明佢係咪想讓座咁讓，個球去到前面都收歩

屌佢老味係到贏緊波先換啲正選休息啦
咁啲後備踢順境波都表現好啲
次撚次都落後先換
輪換果班反而踢得仲撚辛苦左

成場都要執屎

咪撚玩啦伍寶
對切爾達賤種剩係玩燒味都炒佢啦